[0.0]
<no-speech>
[9.2675]
<no-speech>
[18.535]
alo
[19.185]
<no-speech>
[20.285]
alo
[20.895]
<no-speech>
[23.625]
alo ah merhaba
[25.425]
<no-speech>
[27.715]
merhaba ne haber <no-speech> merhaba merhaba ne haber
[31.545]
<no-speech>
[34.185]
toplantıdayım ama şu an içeri geçtim konuşabilirim söyle
[38.585]
<no-speech>
[43.935]
(()) gittim <hes> gittim baktım burası çok güzel
[48.785]
<no-speech>
[49.915]
öbür taraf
[50.815]
<no-speech>
[51.665]
hiç güzel değil ama hiç güzel değil (()) ama burası fevkalade ve <breath> <hes> yani etrafımda hani en yakın arkadaşım isteyen birisi olur ise
[63.575]
gözüm kapalı olarak hemen götürün derim fevkalade yirmi dört saat kamerası var
[70.895]
<no-speech>
[72.465]
anlamadım
[73.215]
<no-speech>
[77.295]
evet
[77.845]
<no-speech>
[78.955]
var var hepsi var hayır hepsi var
[82.955]
<no-speech>
[83.765]
hepsi var
[84.535]
<no-speech>
[86.165]
hayır şöyle hayır (())
[88.935]
<no-speech>
[90.075]
hayır ayrı şimdi bir oda var <hes> yoğun bakımlılar var o odada <hes> çok ağır burundan besleniyorlar <hes> mesela bugün bir şey gördüm orada tüylerim diken diken oldu Burhan vallahi çok üzüldüm <breath> o kadar üzüldüm ki sana tarif edemem bu <breath> Sanlık marketin gelinleri orada düşün işte yarbay hanımı albay hanımı
[113.725]
hı <breath> <hes> şey olarak bir odayı ayırmışlar burundan beslenenler var <hes> bir odada ondan sonra <hes> bir odada işte yani
[125.115]
oda oda ayırmışlar ama bura- burada <hes> hepsi bu şekilde fakat temaslar var <hes> oturuyorlar mesela *telefonla* konuşabiliyor aklı başında <hes> işte yirmi dört saat kamerayla izleyebiliyorsun <hes> yani öyle istediğin an çat kapı gidebiliyorsun <breath> hani gelmeyin öbür taraf mesela dedi ki <hes> telefon etmeden gelmeyin dedi işte bir ay <hes> ne dedi
[154.885]
<no-speech>
[157.185]
hı
[157.675]
<no-speech>
[162.275]
hı
[162.735]
<no-speech>
[166.915]
hay- şimdi var
[168.375]
<no-speech>
[169.625]
<hes> hayır hayır hayır hayır Kartal tamamen farklı rezistans Kartal'daki Dragos'ta mı ne <hes> rezistans orası
[181.595]
orası mükemmel hatta dedim ki <click> beni alsın oraya evet beni alın oraya dedim orası üç üç buçuk milyar orası ama mükemmel bir yer vallahi beni alın diye
[192.635]
<no-speech>
[194.135]
burası <hes> söyleyeyim iki iki yüz elli iki iki iki milyar iki iki yüz elli iki buçuk ama bana dedi ki işte doktor çok tatlı bir kadındı ben anlattım durumu dedim biz emekliyiz falan filan işte ondan sonra <breath> ve dedim şeyi de söyledim bedenim dedim olsun diyor dedim ama <hes>
[217.155]
şeyim yüreğim hayır diyor dedim <breath> <hes> dedi ki yani burası bakımevi burası huzurevi değil bizim huzurevimiz şeyde söyle Dragos'ta ve orası mükemmel gösterdi zaten çok çok güzel e dedim zaten be- <hes> beni alın oraya dedim ondan sonra güldüler tabi ki
[235.525]
<no-speech>
[237.085]
hı
[237.555]
<no-speech>
[239.505]
<breath> hayır düştüler bana gerekeni yapacaklar
[242.065]
<no-speech>
[243.675]
ya bana şimdi şeyi söyledi ben (())
[246.505]
<no-speech>
[247.435]
söyleyeceğim <hes> Vildan Hanım şeyi söyledi hayır hayır hayır ne dedin anlamadım sen tekrar söyle
[254.085]
<no-speech>
[256.545]
<breath> hayır şimdi dedi ki bana Vildan Hanım ben anlattım durumu işte böyle böyle biz emekliyiz dedim ben daha önce sigorta acentasıydım ama şu an çalışmıyorum <hes> durumu söyledim dedi ki bin
[268.285]
beş yüz yaparız dedi size dedi madem bu kadar açık ve netsiniz dedi <dtmf> yaptırtırım dedi faizleri de gizlemeyeyim hiç buranın ondan sonracığıma şey söyledi sadece
[279.655]
bir beş yüz yapıyor bana bana <breath> <hes> artı sadece yüz yirmi lira bezle <breath> eldiven parası istiyor tamam dedim <breath> ondan
[291.235]
sonra <hes> dedi ki istediğin vakit dedi bugün git gör dedi (()) yirmi dört saat kamerayla izliyorsun yirmi dört saat
[298.525]
<no-speech>
[299.365]
kamera açık iki saatte bir bakayım
[301.915]
<no-speech>
[303.775]
<hes> ben durumumu anlattım durum ortada rica ettim
[307.355]
<no-speech>
[308.285]
bana yapıyor ona hay- şey Ataşehir'e <breath> Ataşehir güzelmiş ondan sonra <hes>
[316.085]
<no-speech>
[317.265]
Ataşehir'de var bir de şeyde var
[319.255]
<no-speech>
[320.405]
söyle <hes> Sancaktepe'de var
[323.575]
<no-speech>
[324.375]
hayır Sancaktepe'ye Ataşehir diyor ikisi de diyor çok güzel diyor git gör dedi bana burası dersen burası dedi <breath> ama git
[333.615]
<no-speech>
[335.925]
(())
[336.765]
<no-speech>
[339.395]
<hes> istersem burası istersem şey Ataşehir Ataşehir'in bahçesi falan filan varmış bu gümrüklerin ora da Türkiş
[348.595]
<no-speech>
[349.595]
ya sen bilirsin orayı gümrükleri geç gümrüğü geçtikten sonraymış <breath> orası da güzelmiş hayır şey Burhan
[357.245]
<no-speech>
[359.525]
hı
[360.045]
<no-speech>
[362.135]
hı
[362.635]
<no-speech>
[364.255]
tamam tamam tamam oraya bak dedi <hes> Sancaktepe'ye evet Sancaktepe'ye bak dedi işte karar ver dedi <hes> şey Gülcan Hanım hemşire o da
[376.145]
Londra'da falan şey yapmış orada çalışmış doktor çok tatlı yani bir de şey var Burhan nasıl anlatayım sana <hes> mesela ben öbür tarafa gittiğimde dehşete düşmüştüm (()) dedim ya size yüreğim istemiyor <breath> diye alakası yok kıyas kabul etmez kıyas kabul etmez mesela öbür taraf diyor ki bir ay gelmeyin
[398.315]
<no-speech>
[400.595]
burası mükemmel <no-speech> mükemmel ama bana yüreğim diyor ki
[406.265]
<no-speech>
[409.175]
<breath> yok şu an yine benim yüreğim şey <hes> nasıl diyeyim söyle sen söyle <breath> yani bedenim evet diyor yüreğim hayır diyor götürebildiğimiz kadar götürelim
[422.245]
<no-speech>
[425.415]
çok güzel
[426.355]
<no-speech>
[427.305]
çok güzel <sta> bakım mükemmel burası zaten bakımevi şey değil <int> mhm
[436.655]
<no-speech>
[437.775]
hayır Vedat'ı daha görmedim ki Vedat'ın bugün çekimi var <no-speech> hayır çekimde Vedat bugün
[443.495]
<no-speech>
[445.145]
(()) Vedat
[446.365]
<no-speech>
[448.215]
ama
[448.825]
<no-speech>
[451.335]
ya orada da öyle içeri getirmişler otur
[453.775]
<no-speech>
[454.645]
söyledim tabi ki söyledim benim gizli saklım yok ki
[457.655]
<no-speech>
[458.975]
evet <no-speech> söyledim evet
[461.815]
<no-speech>
[462.685]
evet söyledim
[463.535]
<no-speech>
[467.865]
vallahi o onun sorunu dikkat etsin ben ona cama çık demedim
[471.715]
<no-speech>
[472.725]
<hes> cama çık demedim Burhan
[474.335]
<no-speech>
[475.135]
<hes> o konuda yapacağım bir şey yok
[477.225]
<no-speech>
[479.565]
uyuyordu
[480.525]
<no-speech>
[484.655]
hı
[485.185]
<no-speech>
[486.665]
ben ona cam falan sil demedim
[488.455]
<no-speech>
[490.075]
ya o onun sorunu ben ona cam sil demedim
[492.225]
<no-speech>
[493.635]
ya ne diyorsun
[495.035]
<no-speech>
[497.725]
ne diyorsun hı ben şey diyecektim sana
[500.475]
<no-speech>
[501.825]
ya biz götürebildiğimiz yakın yakın <breath> biz götürebildiğimiz kadar gelirken istiyorsan uğra bak ama yok sen gelirken oraya uğrayıp bakma saat beşte sen oğlanı alabilir misin
[514.145]
<no-speech>
[515.394875]
Deniz'i alabilir misin
[516.895]
<no-speech>
[518.154875]
hı beşte
[519.255]
<no-speech>
[520.925]
<hes> Oli'nin işi varmış Oli geç kalacakmış <breath> ama dedi <hes> yetişebilirsem yetişirim dedi
[527.775]
<no-speech>
[529.865]
ya kardeşinin okula götürecekmiş
[531.915]
<no-speech>
[532.935]
anlamadım
[533.725]
<no-speech>
[535.845]
<hes> seni aradıktan sonra beni cepten aradı ben de <hes> görüşmedeydim net konuşamadım yetişemem dedim bilmiyorum yetişebilir miyim şu an saat kaç ki
[546.425]
<no-speech>
[551.985]
dörde geliyor beşe sen yetişemezsin o zaman
[554.785]
<no-speech>
[555.775]
yetişemezsin o zaman ben Oli'yi arayayım
[558.075]
<no-speech>
[561.665]
yetişir misin
[562.825]
<no-speech>
[566.485]
ya eve getir zaten sen Deniz'i al eve getir ben de toplantım bitince eve geleceğim
[572.135]
<no-speech>
[574.185]
uyar mı
[575.065]
<no-speech>
[577.805]
<hes> arada arada şeyde depo gibi <no-speech> şey <hes> kiler gibi kullandığımız yerde
[585.605]
<no-speech>
[586.885]
kiler gibi kullandığımız yerde orada sen ne diyorsun şey için ben diyorum ki ben diyorum ki götürebildiğimiz yere
[595.845]
<no-speech>
[599.015]
niye evde niye
[600.095]
<no-speech>
[600.16]
